一人一個出pool 既途經

單身左兩年 岩岩fresh grad , 圈子又細

睇怕短期內都出唔到pool

利申 巴

連登仔只會出櫃，唔會出pool

搞gay 算唔算出pool

交友app

唔算，因為入咗GAY POOL

Fd撘fd

利申：岀咗pool

點解咁多負皮？我覺得幾好笑